想問下最抵食既壽司放題

而加仲有冇？ 好掛著以前大時大節約埋朋友明將 而家好似少呢d鋪。 最好黃店

爭鮮 8蚊一碟加一

元氣

大X喜

不如食壽x郎

咁你問咩

X =

集恩廣益